[三毛警報]催淚彈唔縮, 嗌口號你縮?

光復香港 時代革命
呢句口號有咩問題?
改口號個PO有5800個like,
人like 你又like?
大家有冇諗清楚

乜野招人口實, 哈
原來林鄭講嘅野你哋咁中意聽
紅媒藍絲講嘅野你哋咁中意聽

而家唔係革命緊?
流血有, 大台無, 暴政有, 軍隊有

義士係前線做緊嘅野
我哋尋日嘅三罷
街坊落樓屌柒班癲狗
根本已經係一場革命
而我哋嘅敵人, 中國, 一早都已經當左係一場革命
你一縮, 敵人只會行前,
人哋係唔會話"乖啦, 比粒糖你食先
叫人登記做都已經係港獨
支持改口號嘅話比大家知
你想改咩口號唔比標籤?

改口號即係分化
分化前線同後排市民
你睇下衝果班會唔會跟三毛講轉口號?
前後排一旦分裂,
比人夾擊就革命失敗
又想好似雨傘革命咁?

咪撚玩啦

ps. 大家睇清楚
掃下果幾個PO
好多都係P牌仔互推

求下大家like 同推呢個po,
唔好比三毛轉風向

三毛帶風向post:
一齊入去腐皮佢

笑笑小喇叭 [P]
我正式宣佈所謂嘅反修例運動係一場愛國運動

證據
//一、將口號改爲 【光復香港，民主中國】//
//【唱红打黑】所謂唱紅係為顯”港人愛國心"以Connect 你地口中嘅大中華膠//
//1）打著紅旗避免被扣上港獨/國家分離主義/顛覆國家政權嘅帽子//
//3）爭取國内同胞支持//

你縮人地咪話你心虛

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push

行到呢一步班傻仔仲想返轉頭
犧牲咗咁多個烈士同義士嘅自由前途換返黎㗎

你諗吓林奠點解要咁強調呢句口號啦

唔需要改口號，但加口號都冇問題，兩個口號都嗌其實都兼容到姐

三毛帶風向post:
一齊入去腐皮佢

謝敏敏(想4)
[公投] 有冇人同意改口號

證據:
//今日林病記招好明顯就想為今次套上港獨帽子，分化淺黃同手足
手足們會唔會考慮忍一啖氣先//
淋病夠話示威者暴力,非法,
咁中意聽話, 應該遊行都唔好去
係屋企開住冷氣睇住CCTVB屌下黑警老母算

以下係個po 頭一百個留言嘅[P]牌仔, 同埋佢哋既貼堂言論

#29 KIKICAT
#30 香港要夢想成真
#34 skforjb
#37 乳都宮
#45 skforjb
#54 肥關
//改，佢老味係度亂扣帽子。 明明係反送中，反警暴， 無lala變港獨，DKLM
唔好輸俾佢， 講返反送中， 反黑反警暴！//

#57 新紮絲打
//革命好容易俾人諗到你要反中共，呢樣嘢唔係個個都接受到，好容易會反感
你話要守住現有一國兩制比較容易拉攏到支持//

#58 skforjb
//林鄭講到明 入緊呢句位 無謂堅持光復香港
我地可以彈性d!//

#59 和理非變暴躁牛

#73 skforjb

//其實最好係 愛國愛港 反黑反暴
你諗下寫埋愛國愛港 甚至有偉大領導既肖像係度
警察、黑社會都唔敢打？藍絲都收爹
而且的確係中國土地一部份
愛國完全無問題 國/黨....你明啦
唔好成日食豆沙包好無？？//

#77 李能德利
//改口號
披國旗
休戰幾日
佢應該收皮//

#79 徇眾要求
#85 支爆氣流斬

#89 skforjb
//如果愛咩都過唔到自己關 咁索性剔除「愛xx」、「光復」、「革命」呢d字
「愛香港」，突顯香港意識太高都唔好
索性反黑反暴啦！！//

#94 heungheung

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

咪係,
加多2句
16隻字, 乜都包到晒

大家可睇下，頭條新聞嘅志豪與志森有解釋光復香港時代革命嘅意思
2：50 開始，4：30 講光復香港嘅意思
我覺得如果唔想轉口號但又想說服中立民意嘅，好值得參考！

又係呢D論調,
頭盔, 豬嘴, 遮
咪係我地香港人嘅"武裝"
唔通要飛機大炮坦克咩,
香港邊有?

推